［討論］生育率低下嘅情況下點打長期戰？

香港生育率近幾年都入世界尾五
接收羅湖橋以北嘅人數基本追過生育率
參考鄰近國家佢哋抗爭都起碼要用一代人嘅努力
有時重需要下一代接班
由宜家嘅小學生開始計做下一代
就算有人係移過嚟之後歸黃
下一代同下下一代嘅比例上都係無咩優勢
就算好彩用一代人嘅時間就成功
下一代/下下一代有人數優勢都係會畀人卷土重來
重光後有咩制度需要設立嚟防止再次畀人用人海戰術嚟滲透呢？

真正重光到嘅話 移民政策就唔會係而家咁啦

同埋生育率低下同政經狀態都有關
如果有改變有希望嘅話有機會會改善

唔計政治嘅話 嗰經濟同金融制度已經玩爛咗 係需要reset 見到希望先會多人生

或者人類制度根本無可能長久穩度 耐唔耐就要reset 好似matrix咁

因為低生育率係發達地方嘅通病
而香港接壤中國大陸
除非完全唔接收
如果唔係佢哋都一定有方法流入嚟
到時都係畀人玩到體制內瓦解
哩個亦都係好多低生育率國家開始擔心嘅事
所以先想討論下有咩方法可以預防

大規模屠蝗

咁定一個制度嚟規定如果有任何一樣重要指數唔達標嘅時候就要檢討然後reset過有關嘅制度
咁樣可唔可行呢？

制度死嘅 人係生嘅 實有方法 bypass

咁樣佢哋人海戰術之下
一班人話有需要bypass咁都係GG
制度法治就係用啲制約人唔可以亂嚟同保障社會向正確嘅方法行
與其到時有事先諗點變不如早啲制定相對健全嘅制度